Q: あなたの事業アイデアは、現在どの段階にありますか？
A: アイデア着想段階

Q: あなたの事業アイデアの核となる「やりたいこと」は何ですか？既存事業の強みをどのように活かしますか？
A: え

Q: その事業アイデアは、社会のどのような課題を解決し、誰を、どのように幸せにしますか？具体的なインパクトを教えてください。
A: え

Q: なぜあなた（後継者）が、この事業を「やりたい」のですか？その背景にある個人的な想いや、これまでの経験から得た動機を具体的に教えてください。
A: え

Q: この事業アイデアを実現するために、現在の会社の経営資源（ヒト・モノ・カネ・情報・技術・顧客基盤など）をどのように活用しますか？具体的に記述してください。
A: え

Q: この事業アイデアのターゲット市場はどこですか？その市場の規模、成長性、顧客ニーズについて、データや根拠を交えて説明してください。
A: え

Q: 競合他社と比較した際の、あなたの事業の優位性や独自性は何ですか？どのように差別化を図りますか？
A: え

Q: この事業アイデアを実現する上で、最も大きな課題やリスクは何だと思いますか？また、その課題をどのように乗り越え、リスクを管理しますか？
A: え

Q: この事業アイデアの実現に向けた、具体的な目標（短期・中期・長期）と、その達成のためのロードマップを教えてください。
A: え

Q: この事業を通じて、あなたは経営者としてどのように成長したいですか？5年後の理想の姿を教えてください。
A: え

